{"about": "Kaneda is a carefree gang-leader who boasts a custom-modified motorcycle. He and Tetsuo have been best friends since early childhood. He is brash and not above teasing Tetsuo despite feeling affection for him as a younger brother. Upon rescuing Kei, Kaneda becomes involved in the activities of her group of anti-government guerillas in hopes of locating Tetsuo.\n \n (Source: Wikipedia)\n\n", "name": "Shoutarou Kaneda", "image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/characters/15/114607.jpg", "mangaography": [{"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/r/23x32/images/manga/2/157929.jpg?s=fa169ee1e0b8914bbd5096a53bad5c43", "link": "/manga/664/Akira", "name": "Akira"}], "member-favorites": 772, "animeography": [{"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/r/23x32/images/anime/2/82596.jpg?s=97af6edd3b53d2181aff3ccbf52774d1", "link": "/anime/47/Akira", "name": "Akira"}], "name-japanese": "(\u91d1\u7530 \u6b63\u592a\u90ce)", "voice-actors": [{"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/1/49718v.jpg", "link": "/people/10/Johnny_Yong_Bosch", "name": "Bosch, Johnny Yong", "language": "English"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/3/24250v.jpg", "link": "/people/399/Mitsuo_Iwata", "name": "Iwata, Mitsuo", "language": "Japanese"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/3/37227v.jpg", "link": "/people/1185/Massimo_Rossi", "name": "Rossi, Massimo", "language": "Italian"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/2/48374v.jpg", "link": "/people/1288/Cam_Clarke", "name": "Clarke, Cam", "language": "English"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/3/16229v.jpg", "link": "/people/1462/Irwin_Daay\u00e1n", "name": "Daay\u00e1n, Irwin", "language": "Spanish"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/2/1425v.jpg", "link": "/people/1483/Bj\u00f6rn_Schalla", "name": "Schalla, Bj\u00f6rn", "language": "German"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/1/34185v.jpg", "link": "/people/1830/Wendel_Bezerra", "name": "Bezerra, Wendel", "language": "Brazilian"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/2/2749v.jpg", "link": "/people/6112/Julien_Hagg\u00e9ge", "name": "Hagg\u00e9ge, Julien", "language": "German"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/2/40516v.jpg", "link": "/people/7350/Alfredo_Rollo", "name": "Rollo, Alfredo", "language": "Brazilian"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/3/5032v.jpg", "link": "/people/7775/G\u00e1bor_Cs\u0151re", "name": "Cs\u0151re, G\u00e1bor", "language": "Hungarian"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/2/7238v.jpg", "link": "/people/9627/Sergio_Zamora", "name": "Zamora, Sergio", "language": "Spanish"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/2/21351v.jpg", "link": "/people/18973/\u00c1ngel_De_Gracia", "name": "De Gracia, \u00c1ngel", "language": "Spanish"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/3/30753v.jpg", "link": "/people/29721/Gabriel_Ramos", "name": "Ramos, Gabriel", "language": "Spanish"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/2/40118v.jpg", "link": "/people/37942/Nacho_De_Porrata", "name": "De Porrata, Nacho", "language": "Spanish"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/voiceactors/3/48849v.jpg", "link": "/people/43866/C\u00e9sar_Terranova", "name": "Terranova, C\u00e9sar", "language": "Brazilian"}, {"image": "https://myanimelist.cdn-dena.com/images/questionmark_23.gif", "link": "/people/45751/Mathias_Kozlowski", "name": "Kozlowski, Mathias", "language": "French"}]}